
                      La pelicula no es una obra maestra pero esta bastante bien,,,te entretiene y esta bien hecha,,,aunque al principio puede parecer floja ,,,va de menos a mas hasta imcluso poder conmoverte un poco al final. Si buscas una peli de accion te equivocas y tampoco es la tipica de ciencia ficcion ,,,es una mezcla de amor y ciencia ficcion pero bien hilada,,,es cuestion de no ir con grandes expectativas y te gustara,,,en general es recomendable y a mi me gusto mucho.
        
            